如果香港人係中國人咁中國人係咪香港人

香港人係香港人 支那人係畜牲

又係呢啲
大埔人係香港人 香港人唔一定係大埔人

秒

你重未睇到點解中國人民唔反共咩